連登出Po新規矩❨輸入方法_2.0❩

我撐警察
支持警方嚴正執法
家和萬事興
我仲有屋企要養
你班暴徒唔好阻撚住晒⚠

PUSH

係唔係代表非會員只能睇到框以外的文字, 會員可以睇晒框外框內?

係唔係代表非會員只能睇到框以外的文字, 會員可以睇晒框外框內?

如果iOS同Android又如何?

我無野講

Push

test123

test

oh

有無人教下我?

我logout之後仍然睇到框裡面內容.

乜真係有分別架咩

你自己試下logout再睇, 仲睇到.

1?

好好聽既歌

我撐警察
我冇嘢講

我我林鄭特首
我撐警察

[member]屌你老母黑警死全家[/

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

做既方法唔岩

死啦巴打

睇到哂

0FBF3BAFE8B81DAD484F56CE45B91E5F95171D2652E67385316AF6ED317849ED78347AF80601E63164BF9F6D9FEFB6BE251D3BFEA2E459708B61223AC4FB906D

this is text replacement
測試

Testing 我無野講

我無嘢講

我唔信犬個邊冇人有連登ac囉

邊度搞錯?

Test[我冇野講]

推
我無野講

test

我無野講```

```

轆個function bar向左面睇吓啦師兄

' test'

Hi

果兩點 iPhone 邊到變出黎

我無野講
testing

建議，連登會唔會加個 推post function
加一個推post 按鈕 ，reply 既時候㩒一吓就可以auto 推post ,唔洗打字又要搵 code function
睇post 既時候自動filter 走 推post 唔洗浪費時間睇

'打唔打到'
testing

Test

整唔到個虛線框, 用左兩點只係highlight左文字, logout仍然睇到.
(暫時用緊電腦)

push

`TESTING`

testing我無野講

警察好野!!支持警察!!

Testing

testing

我冇嘢講
testing

留言功能有得直接用，唔解仲要用電話手打#bye#dog

黃尸死全家:-[

TEST AGAIN

[img]https://na.cx/i/JrMKzXr.gif[/img]

我冇野講

師兄教我點整

``

{}

老人家唔識新野 咩來架

1

唔該哂巴打詳細解釋

我冇嘢講

how

得唔得 希望得

O:-)

Hi Hihi

Send出去之前可以用依粒眼仔預覽自己成唔成功

咁手機呢？點整虛線？

點解整唔到個框? 只見到highlight?

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號你唔好凶我 我會投訴你

求其一個PI級以上都應該有大學email，開個/本來有AC有幾難？
就算唔係個個有，點都會有一個有喇

:D

同加密有咩分別

愛警力
TESTING

有咩分別

TESTING

點解用唔到icon:):D

其實呢個功能作用係乜[sosad]

推

試下先
我冇野講

testing 有冇成功到？
我冇野講

我撐警察
支持警方嚴正執法
家和萬事興
我仲有屋企要養
你班暴徒唔好阻撚住晒⚠
P牌咪又係睇到, 有用咩?

我冇嘢講！

'test'

Pish

—————————————————我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

testing

我冇野講

即係咁？

test1

有乜分別？

做人要有規有矩

我撐警察支持警方嚴正執法家和萬事興我仲有屋企要養你班暴徒唔好阻撚住晒

全民健身計劃

黎緊我地進行義教，識，唔識都可以歡迎咁多位巴絲加入

提提大家 呢個谷唔講任何政治
只係單純想出嚟約大家做下健身
記住 我地健身目的係為左以後俾人追可以跑快啲，搬野可以搬重啲,有危險可以保護到自己！

我冇野講呀死警犬

知道，支持我無野講

我撐警察
支持警方嚴正執法
家和萬事興
我仲有屋企要養
你班暴徒唔好阻撚住晒⚠

'我無嘢講'

pish

‘Test’

仲係唔明有乜用

:)

test

｛test123｝

係囉, 我都係同你一樣, 只見到highlight

支持成立獨立調查會還警察公道
我無野講，test

我無野講 我要見律師

非會員只能睇到虛線以外的內容, 但整來整去都唔得.

程式碼

Hello
Hi Hi

點整? 請敎我

試下先

XXY

撐警

支持警察打柒班暴徒

‘Testing’

岩唔岩？

Hello2
[member]不是P牌[/member]

‘我冇野講’

呢個係code 框，大括號圖示

ha

我已經咁樣整, 都出唔到效果, 只見到highlight, 無框,
我見呢度好多人都係一樣.

testing
testing

?_?

TEST

Hello3

[member]真係唔明[/member]

咁？

aham

testing
我無野講

‘[member]test[/member]’

應該ok, 但樓主成個post都無講, 只係講 {}

咁{}又有咩用?

原來先用 member, 裏面再用 程式碼。

我冇野講
我撐警察
成立獨立調查委員會

我無野講

Testing

咁手機點用member?

test123
test

支持警方

我冇野講

太複雜

test
9f86d081884c7d659a2feaa0c55ad015a3bf4f1b2b0b822cd15d6c15b0f00a08·

我有嘢講

依個好似唔係member only 喎 ，member 嗰個先係

多謝你

定係用一點咋？

各位謹記！
年度五大最常用句

我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

各位巴絲互相提醒！
一時失誤分分鐘仲累己累人
大家一定要
企硬，唔講嘢！

[member]test[/member]

連登仔正衰仔 我撐警察

testing
連登gogogo

[member]testing[/member]

登出咗都照睇到㗎

Outside is outside

This is text replacement

The end

[member]7777到喊[/member]
唔好搞我後面

hi

我地要安份守己 希望做錯事既年輕人回頭是岸

Gg

係

:O

想知 作用係咩?

真係無野好講

係咪咁？

程式碼(Highlight)作用係咩?

Again....Outside is outside

Finally, the end.

比會員睇比愛國人士睇

小喇叭講句嘢都咁撚麻煩又係鄰國仆佢個街
係喇係喇係喇香港公務員最撚英明神武宇宙最強OK……真係麻撚煩

‘咁樣？’

呢個框係俾你打程式碼(或者推post用)

我唔用 { } , 愛國人士睇唔到?

我無野講 我唔解鎖電話 我要見律師

Testing[member]Testing[/member]

z

唉

test
test

[member]`tesing`[/member]

我撐警察
黑警死全家

但咁樣就算街外人都會睇到呢段字⋯⋯

dgdgdg

ok

我冇野講 我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)冇律師 我唔簽任何文件我有權唔解鎖我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所我唔舒服想去醫院

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

`小喇叭testing`
覺得自己好膠

撳咗個icon都無虛線框嘅

寫呢個 function 好有用

最後測試結果:-

用左member鎖, logout後, 內容會變左公仔,
但用唔用{ } , logout後都睇到內容, 用左之後只係多左Highlight

Text replacement 係iPhone嘅功能 唔好搞亂

我諗你係講緊程式碼嗰個icon？下面條bar拉落右邊就有

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我撐警察
支持警方嚴正執法
家和萬事興
我仲有屋企要養
你班暴徒唔好阻撚住晒⚠

邪不能勝正
我無野講

testing_1

[member]testing_3[/member]

支持警方嚴正執法

testing

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

Test

Test

我唔解鎖

我冇野講

Hello Hello Hello 我要黑底

快加入警隊
警隊歡迎您
彰顯正義！

純粹呢個程式碼有咩用？

我冇野講
TESTING

我覺得要為警察爭取返公義
證明佢哋清白

我無嘢講

我冇野講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院

test
我冇野講

完全唔明

再試
我真係無野講

test

test2

係囉，寫咩既呢？

我勸暴徒自首
我撐警察

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

用會員鎖就係外人睇唔到

用text replacement 其實做乜？

Test

咁樣？

‘M’

我冇嘢講!

要用埋把鎖

手機不行

TEST

TEST

簡單啲講，係toolbar上有把鎖，click左佢先再打字

咁同我平時就咁講就咩都唔加 要加密就member member 有乜分別

{testing}

支持和平理性非暴力支持成立獨立調查委員會#yup#

Line 1
Replace 2
Hello 3

呢個好似幾得意我冇野講

[member]あいうえお[/member]

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

test

test

[member]test[/member]

簡單啲講，係toolbar上有把鎖，click左佢先再打字
我都比個post錯誤引導左成個下晝

{我冇野講｝

支持警察執法

個highlight有乜用

Push

[member]testing[/member]

?

支持警察！

Testing

以前推post用一個icon 或者push

點解而家要複雜到咁？

??

支持

我好多野講

我無野講
Test

簡單啲講，係toolbar上有把鎖，click左佢先再打字
呢個係主要用途

至於{} highlight, 好似無咩效果，任何人都睇到內容

我都比個post錯誤引導左成個下晝

立即實行雙真普選 test

推

呢個咩黎#it1#dog

#shocking#lm#b

Testing

我冇野講

簡單啲講，係toolbar上有把鎖，click左佢先再打字
呢個係主要用途

至於{} highlight, 好似無咩效果，任何人都睇到內容

我無野講
屌你個西

我無野講

點解我唔得

i got nothing to say

我估係咁

想講咩, 路人皆見

係咪要logout先會hidden 本身既野

咁同平時加密有咩唔同？

謝 update

咪喺度懶叻啦，呢個框係放members only

警察是香港之光

testing
打字

[quote]我無野講[/quote]

omg

樓主講到大家好confused
{}即係「程式碼」 用黎推po用
示範:
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

thx

‘Test ‘

唔用程式碼都推到

一句請晒

睇到一舊舊

dllmhkpolice

死啦點解我唔明既? 係咪即係內容要寫在``內?

` 唔得wo

無野講 ，唔想講，火記整碟抄牛河先 凍檸茶唔該

你講程式碼個框？
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

你logout睇下睇唔睇到上面個框？

見此帖請回覆

登出登入都見到

`我要見律師`

用程式碼推po打簽名都係想大家唔洗睇得咁辛苦啫

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我撐香港警察

屌佢地老母啊

我無嘢講 我有權唔解鎖電話 我要見律師我唔會簽任何文件我要食飯 要毛氈 去廁所

呢個係做乜？

簡單啲講，係toolbar上有把鎖，click左佢先再打字
呢個係主要用途

上面有巴打講左，好似話純粹用來highlight易睇啲

[member]同問[/member]

講極你都唔明，廢事同你嘈
加密咗咪睇唔到囉白痴

test
我無野講

香港警察世界第一

我要搵律師
testing

係大家唔明highlight作用係咩

簡單啲講，係toolbar上有把鎖，click左佢先再打字
呢個係主要用途

至於｛｝呢個highlight, 樓主意思應該係，用左之後比容易啲分別真假內容，一眼睇晒

我無野講

testing

又好似真係幾屈

我無野講屌你老母死黑警

logout睇唔睇到？

唔好洗住 貼呢張先！！！

原來如此

[member]我冇嘢講[/member]

要用埋toolbar上面把鎖

支持警方嚴厲執法！

試吓先

冇野講冇野講

黃屍就死全家

‘hi’

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

TESTING
我無野講

freedom hi

支持警察

我冇野講

終於OK了,唔該哂:)

我冇嘢講

Testing

終於有人睇字喇！
好感動！

麻煩有識之士幫手教吓其他人！
我冇可能續個po覆

testing
I have got nothing to say

黃毒食屎
香港加油

呢個？

非會員會見到咩？定係咩都睇唔到？

的確
但我哋冇啲義士咁偉大
為咗一個死士留低立法會

我哋冇可能因爲佢哋一個臥底而唔發言
唯有盡量小心啲

支持警方嚴正執法

[/member]testing

淨係見到黃尸死全家
試過就會明

[member]123[/member]

wow

岩岩玩連登唔係好識用😭

有冇人唔知P牌仔up乜春

其實真係好撚on9 囉，真係以為啲盲撐撚唔會有AC咩

test
test2

我冇野講

testing

test3

bababa

testing
有冇冇ac嘅人睇到,出句聲

咁做會少咗好多中學生幫手

Ok無問題

咁先得

、我無野講、
手機testing

支持香港警察 成立獨立調查委員會

毋忘初衷！集中精神! 五大訴求!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

有助減少後加既鬼

再試

我冇嘢講 我要見律師 我唔解鎖 唔好凶我 我投訴你

咁樣呢?

testing from Android

git push

‘

push

’

tset123

push
testing

支持政府！！

我無嘢講 唔好拉我

我撐警察
我無嘢講

`

無撚野講呀克警

毅進好撚勁

正評

共產黨萬歲

testing 我無野講
係咪咁

我愛祖國

test run

123

你“哩個放係我愛祖國至啱

我冇嘢講
我冇嘢講

屌你屌我呀

[member]hi[/member]

t

Iphone ....

要出呢個code 真係難呀🙃🙃🙃🙃

h

[quote][member]一齊光復[/member][/quote]

共响大湾区荣耀

冚家high high high

testing 我無嘢講

你係少數明樓主講乜

外面比非會員睇

你試下做完再logout就睇到效果

yes 好撚多人誤會左

我無野講

但明了

其實唔明

#haha#lm2 程式碼

個highlight唔係重點, 要教識人用把鎖最緊要

highlight, 只係令大家分辨到會員信息同非會員信息

唔加密就咁用程式碼就會俾街外人見到
即係非會員google就睇到

其實唔難

‘Test‘

屌 自膠

Work Wor Thx巴打

[size=3]我無嘢講，我要見律師，我唔解鎖電話 我唔簽任何文件。1.徹底撤回修例 2.收回暴動定義,撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 3.徹底追究警隊濫權情況以行政命令解散立法會 4.立即實行雙真普選。[/size=3]

P

iPhone 有把鎖🔒

[member]Testing[/member]

呢度Highlight比非會員睇

、testing 612、

我冇野講
差佬打人

[member]有無難啲[/member]

樓主請問可唔可以更新個Post? update到好攰

搵到有bug

酚要點report

我唔係太知框內同replacement 有乜分別

(((用echo)))會唔會簡單啲
上過外國網都明點用

test

我冇野講

好丫
我試下出3.0

一個真一個假 用黎fake鳩非會員嘅藍絲廢老

呢度Highlight比非會員睇

簡單啲講，係toolbar上有把鎖，click左佢先再打字
呢個係主要用途, 至於{} highlight, 只係令大家分辨到會員信息同非會員信息

test

test

我無野講

咁？

咁

呢度Highlight比非會員睇

比你參考下, 越簡單越好, 最緊要講click邊兩個button,
因為我揾把鎖揾左成個下午, 呢個post無講到

Thanks

我冇嘢講

Push

原來系咁

push
原來P牌都得

test

唔識呀

明白～#good#b
大家都冇嘢講。

效果如下:-

呢度Highlight比非會員睇

點呀

支持香港警賊嚴懲暴徒

Failed

+

效果如下:-

呢度Highlight比非會員睇

`我無野講`

testing

[member]好安全[/member]

支持警察嚴懲暴徒

我無嘢講。

外面[member]理面[/member]

非會員

｛test｝

輸入方法 說明

呢個係加密嘅效果

[member][member][member][member][member][member][member]姐係點[/member][/member][/member][/member][/member][/member][/member]

你嗰個係全形頓號來

???

[member]我無野講[/member]

有啲複習

Testing

我無野講

test
好想logout試下睇，但係唔記得pw

樓主出左3.0通知聲, 好攰

‘有撚分別’

嚴正執法

整緊
其實你可以唔洗咁執着
俾自己唞吓
無可能全部教識晒
盡力、無悔就夠喇

咁呢段呢？

TestingTesting

m

[member]234[/member]
456

test 我無嘢講

測試

Testing

得左 掂呀

'原來如此'

出咗3.0 喇
你覺得唔ok嘅話
其實可以copy 我啲相加你自己嘅相，
自己試下出post

新手trytry

我無野講

<member>

我無嘢講

</member>

謝謝, 我唔會批評你ok唔ok, 大家明就得

我無野講

Test

test
我無嘢講

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

TEST1

TEST2

123test

test
我無嘢講
ohoh

？

我冇野講
Test

後生仔九唔搭八
後生仔收咗錢出嚟搞搞震

待無野講

支持警察#yup#

testing
‘test’

Testing
test

屌

我折撐警

即係咁用？ sor P牌仲未太識用呢度既制...

{‘test’}

試試 test

死黑警

屌。都唔知你講乜

我無嘢講

test

我無嘢講
Testing

｛試｝

14689煙秋趁車埋第大

就用背脊duck住佢

I just need tranquility.

試吓先，未玩過呢個

Hehe...

我無野講
~testing~
~~

ಠ_ಠ

試下

我無野講
本身冇login睇唔到，一login左自動彈左個框出泥

testing
我冇嘢講

hello

testing 123

食咗飯未

I have nothing to say

我無嘢講 testing 我無嘢講

好明白

This

Ok?

是咪咁？

Work?

我撐警察

仲有要用 ISP註冊會員，咁一家幾兄弟姊妹係咪要每人裝一條寬頻攞個ISP EMAIL嚟註冊

`testing abc`

我肚餓 我無嘢講

樓主講咗

支持警方嚴正執法
Testing

我冇嘢講:~(

我要飲水

我無野講，支持警察

係唔係咁樣就加密左

ios係咪打唔到

我唔係同你鬧緊交, 亦唔係話你P牌係乜乜物物
我明你想誤導街外人, 只想話你知街外人開ACCOUNT 好易
P牌係為分新人, 提防有D 人特登開ACC 攪事。
我明你出發點, 唔係話你攪事。

係我1999, 令你有咩唔開心, SORRY

lock:

script: test_script

script_in_lock:

lock_in_script : [member]test_lock_in_script[/member]

試試先~
`我無野講`

我無野講

電話出post試機

Pish

我冇野講

林鄭萬歲萬萬歲

[/i][/i]

‘我都係冇嘢講’

黑警死全家

:1

I love hk police

##你知唔知可以用markdown?**粗體係兩粒星**###唔同level既標題都得_斜題係underscore_###program都可以打`import police_brutality`###仲可以用checklist- 1st item-[ ] unchecked 2nd item-[x] checked 3rd item###同埋table| Tables | Are | Cool ||----------|:-------------:|------:|| col 1 is | left-aligned | $1600 || col 2 is | centered | $12 || col 3 is | right-aligned | $1 |###又可以quote link[I'm an inline-style link](https://www.google.com)

testing 123
testing 123

Testing

Testing

[size=4]testing[size=4]

[size=4]testing[/size=4]

QWERTY

Test:o)

推

test

冇野好講啊
test

好人一生平安

支持警察嚴正執法

PUSH
我無嘢講

test[member][/member]

打黑不遺餘力 整直佢隻腳 大大力打跛佢 唔係咁下次就係手足死

黑警死全家

好警一生平安

竹我無野講

我無野講 唔好成日講粗口屌老母啦 我無野講

即係

text

test
text

係對你地下一代同下兩代唔好姐
香港政府已經對你地好好啦。